要求連仔延長P牌時間為1年以上或者到事件完結

要求連仔延長P牌時間為1年以上或者到事件完結

#26五驅兄弟#7391

4 分鐘前
紅P 3個月，綠P 1年
P牌其間被block數量、開post/回覆負評比例太大，凍結ac

大家點睇？

721見

有冇人幫手推呀

同意

p牌仔表示同意

推

推到連仔見到

Agger

吓 我都甩咗p

有D快

負評多就凍人ac同共產黨有咩分別

雖然係P牌仔但係我都同意
呢個星期 五毛洗地洗太密

1個月就甩咗p

721

P牌係咪新ac就有？

P牌表示支持

連仔

起碼1年啦

721！

push

同意btw要開喺站務台

自己睇

要求連仔延長P牌時間為1年以上或者到事件完結

#26五驅兄弟#7391

4 分鐘前
紅P 3個月，綠P 1年
P牌其間被block數量、開post/回覆負評比例太大，凍結ac

大家點睇？

721見

有冇人幫手推呀